有冇巴打有玩Stabilizer?

近日睇中飛宇A2000雙手柄版，打算買隻平玩下先，想問有冇巴打用過/買咗比下意見呢

智雲2/plus功能多啲
不過雙手接要另買

Btw 智雲2連red or c200都擔得起

moza air都係
用家

巴打覺得Moza air如何

同埋想平玩買隻monitor夾係Stabilizer到，有冇咩牌子推薦？

我買左a2000雙手 因為有啲夾埋。但佢調整重量嗰到有啲麻煩，可能我未慣，仲練習緊點用同點調快啲。做野嗰陣仲要慢慢調嘅話好煩

用glidecam....重到想放棄

Osmo mobile 2點睇？
利申 仲用緊smooth c

邊度買到？

我手痕買左隻A2000雙手柄無用過

有意就TG我

好抵玩 穩定效果都得
我主要係用佢個timelapse功能

官網 上年聖誕平啲 順便買埋個mimic thumb controller

想買crane m，有無巴絲用過

但整體用上手你覺得如何
同埋有雙手係咪基本上唔會玩單手 ？

用緊 movi m10

都唔錯嘅，但係買完要練下點用。
會用單手，拍唔同野有唔同用法

想買Osmo2不過Apple都冇貨
睇落Osmo個設計好d,個柄岩手型D,Smooth果D全部都係一支直柄咁
DJI個App又多功能
個人認為DJI係軟件+硬件配合得好

巴打我都係用steadycam 國產貨質素麻麻
成set重3kg 你嗰個呢

其實我都想轉用glidecam 不過太貴

我買左之後用過一次，係穩定，不過我冇再拍片，放俾你要唔要？ tg @jy1122

用緊glidecam devin graham signature
比起HD2000 HD4000
調較方便快好多 但貴D

咁有米
我xr系列嗰啲都覺得好貴
巴打拍開咩

Swiftcam M4用家...... 純支持香港brand

拍開wedding 搵食用
幾千蚊對整體器材唔算貴啦..
拍片樣樣野都可以燒錢
好似想收音好D 閒閒地一支咪都唔平

近排好多人用既feiyu A2000都要三千蚊

我為興趣咋 所以覺得好貴 但係我真係好鍾意拍片
幫我打可唔可以講下新人點樣入行